［怒屌］TG公海group啲人傾夠閒計風花雪月未？dllm

邊個group我唔開名住

Dllm幾千人嘅群組，原意係支援抗爭開嘅，而家做緊乜撚嘢？傾街坊推介有咩好飲好食，有人問意見睇邊個醫生好，有人話溝唔到女

仆你個街，一人一句係咁傾，一粒鐘成千個unread message, 阻撚住晒傾邊到有街站有連儂牆，幾時光復，邊到要人

我入group係做cd rom, 幫手fact check, 睇下邊到要人就去撐，幫手搵議員同share法律支持contact，但我畀呢堆風花雪月嘅message搞到好無癮

間唔中有人貼下林鄭J圖搞笑輕鬆下我都算

生性啦，識朋友自己另開group，定係其實呢d group本身就係識朋友，抗爭係咁啱順便架咋？

Agger嘅幫我推推此post以正歪風

推

好煩 但阻唔到 太多人
所以我而家好少睇公海group
睇channel就算

佔中打邊爐嘉年華(TG ver.)

係咪社工 group ?

毒撚無人理，答唔到嗲係慘d

仲有第d谷會咁咩

你講我？喂大佬入呢啲telegram group真係為傾計？

大佬你估連登仔唔洗食女咩

講夠未呀屌你老母

畀類似既Group 我，想分享歷史等佢地學識一堆思想準備

建立Community 其實係好事

通常下面都會跟住
"但係....."

今日先岩岩入左一個公海Group
發現係好撚多搞事仆街